有冇人試過隻眼無啦啦好那然後標眼水？

真係會無啦啦覺得那 有d吉吉地
之後就開始自動流眼水
但明明冇掂過隻眼 真係乜都冇做過

眼乾

乾眼症

但只係間唔中一次要規律 又唔係日日會咁

*冇

呢排經常 以為係面酒入眼

面油

我都係